老老77,其實泛民2013年之前賣港算唔算得到民意授權,並向自己選民交代同負責?

2013年果時99%高登仔愛國, 而果時高登仔好多人都支持泛民,泛民支持引入新移民都只係跟據當年高登仔民意而決定

高登仔=民意?